今日港島大遊行好多人嗌 香港獨立

雖然對比起倒數個日無咁響亮，但都好大聲好多人會跟住嗌
相較以往獨派係民陣遊行入面嗌完全無人理已經係極大既進步

香港獨立，唯一出路！

維園大台都好似有嗌
應該好快就變到主流口號

維園大台都好多嘉賓嗌
草地成個場都有嗌

香港共和國
Republic of Hong Kong

今日真係估唔到大台都會嗌

佢地無叫，讓比台下嘅人拎咪叫

我一路行一路嗌

真係幾多人嗌，唔同年紀都有

香港獨立！唯一出路

agger
真係唔少人有嗌

大家個諗法又行前一步係值得開心。

勿忘初心，槍口一致，兄弟爬山，唔好做屌票撚。

覺得自己好似去左平行時空 , 定係我跟錯隊 ?

你條隊少人叫隊頭好多人叫

香港獨立，唯一出路！

因為大家都知唔獨立就等死

請幫推，連儂牆 外既新動員方法

合眾國先岩

可能你個位比較保守d

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

呢三者將會係我地2020嘅抗爭目標，三者缺一不可

首先要思想武裝，認清只有獨立一途，香港已經冇險可守，香港人係一個民族，完全異於所謂中國人，應該建立一個屬於自己嘅國家。

黃色經濟圈同工會就係行動實踐，建立返香港民族嘅經濟實力，從各行各業建立力量，再加強理念宣傳。

去到獨立嘅最後一步，就係等待歷史機會，當中共最脆弱嘅時候，全球反共嘅時候，引用國際法嘅住民自決原則，透過公投宣布獨立

最好笑係港共未識應對，完全無譴責今日咁多人講港獨

今次支那仲唔死！？

我果邊阿叔阿嬸會叫，後生反而無叫

慢慢開始多人叫係好事
-------
香港獨立 唯一出路

又吹獨立風 不了

香港獨立！